由細開始扮毒 完全唔知咩係朋友

成日俾人笑溝好多女
但根本唔敢出手 無次成功

飛機打到無癮 av睇到無樂趣

挽過sm未

唔敢叫雞
我知一定返唔到轉頭

我都係

唉

係一個慾望為本嘅社會
無錢無條件去滿足

毒就毒，講咩扮毒